熱血公民咁鍾意擺街站 有冇諗過幫愛國者籌下簽名

完善選舉制度

眾籌俾黃洋達同佢老婆揼骨

食清淡啲

英軍

今日先比上面條腸粉點咗去擺

而家熱血仲有咩人

同上一代個熱血女神bonus差咁遠

射喱眼

唔差啦 好能大波

僅僅多過學獨聯

四眼失勢

大雞樂隻私家雞

你屌過？

黃洋達而家撈乜

關您事？

勁正。

傳媒

條撚樣笑西

你理得人姐